354 觀察區

觀察咗4 年
賺咗唔知幾多轉 有冇同好

屌你老母我冇入呀
4.9想入 時差訓著咗
仆你個街

唔好呀屌你老母

屌你老母 6.31 啦

而家回左 你會唔會買？

Not now

推

我想打撚死自己

屌你老母啦